今日係天橋圍觀果班人

今日我地屌極都唔落黎果班人，正當我逐個逐個鄙視嘅時候，突然見到我老豆。雖然你戴晒口罩，我都認到你眉目

雖然呢兩日同你為修例嘈到就嚟脫離父子關係，但係你都黎聲援我

就算你唔落黎都好，都多謝你舉住 反送中 三字

唉，百感交集

心痛各位受傷同學同佢嘅屋企人

分分鐘爸爸睇住個仔中槍

今日我哋樓下係咁叫上面班人落嚟嘅時候，我爸爸都只係慢慢擰頭，因為佢黎唔係支持反修例，而係我

兩父子都係柒頭

仲有少少良心嘅柒頭

sorry手殘負皮咗

哥班食屎狗剩識係上邊鳩叫
廢柴, 垃圾, 賤種

天橋無人，建制咪直入囉

可能有啲人唔敢落黎姐 起碼肯陪我地企啊

寧願佢死返屋企打飛機, 阻鳩住晒